如果比警犬拉左有冇權沒收電話??

如果比警犬拉左有冇權沒收電話??